日男殺9人專挑少女下手 稱分屍越來越熟練

日本神奈川縣座間市犯下殺害9人的殺人魔、27歲男子白石隆浩，被外界認為是滿足自我快感的「獵奇型」殺人魔，而他專挑17~20歲少女下手，還稱他分屍的手法越來越熟練。

據日本《產經新聞》報導，白石行兇的地點，就在他那13.5平方公尺(約4坪)的小套房中，他偽裝成想要自殺的人，透過推特找尋「自殺募集」的同好人，引誘他們到家中「一起自殺」，實際上成為白石下手的獵物。而白石在尋找「獵物」的對象，多半是17~20歲的少女，在白石殺害的9人當中，17歲左右的被害人就有4人，20歲出頭的有4人，25~30歲的有1人。白石在8月底最先殺害一名少女，之後少女的男友找上門來，白石也一併殺害。白石供稱，他和受害人見面的當天，就會將對方殺害，承認是為了金錢與性侵目的而犯案。而在殺人後，白石就會進行分屍，只留頭顱和人骨，其餘的皮肉當作垃圾丟掉。白石還供稱，最先處理分屍的需要花上3天，但之後越來越熟練，只要1天就能完成。此外，日媒也發現，就在犯案前白石一度在網路論壇上投稿，除了詢問「自殺同路人」，在8月初還問網友「收到50公斤的肉要怎麼處理」，以及詢問貓砂和小冰庫，而這些都和白石做案和毀屍滅跡的工具有直接關聯。（施旖婕／綜合外電報導）